講下大家同女朋友去過香港你認為浪漫地方

留名

True

___

未知

想當年instagram pier仲未變公廁既時候

大東鳳凰
青山腹地
大浪西灣
南生圍
molamola

飛鵝山

九龍塘一帶特色時鐘

HKU main building

我間房

酒店房